我個仆街老母，虐打我就最叻！出到去就扮晒鵪鶉！

抵畀人排擠！

😂👌